想問下呢隻hakutsuru 果凍酒香港邊到有得買？

唔知香港有無得買，係台灣飲過好好飲 想睇下香港買唔買到

hktvmall